有冇澳門巴做緊櫃員機仲未走得

八號都仲要當風更
陣間水沉都唔知點走

我做緊存款機，未走

隔離位悶到係咁數錢紙
仲話依家唔數盞浸爛晒無得數